[MHW]有冇人一齊打貝爺

打到好撚辛苦